仲有冇人記得俾盡巴打

喺每個有女嘅post都會comment價錢同埋出價嘅準則好耐冇見過佢客觀咁評論個女仔值幾錢一晚

樓主性癮狗

俾盡師

佢確係連登難得一見嘅客觀理性之人

逆姨 how much 1 q

你生滋狗

咪性騷擾我

佢真人係公證行做

想同你嬉水

Commercial lab做狗
好能橙

佢係既Ching

好掛住佢
好耐冇見佢
經常係J圖 post出現

J圖Post都好耐冇出現了

畀盡 ($450 x30, 學生妹, 大波, 出名,)

傻仔黎姐